強烈要求政府改新田購物城為武漢肺炎集中營

同意嘅正評 有咩提議一齊講

新屋嶺

推 到政府幫傻鳩睇到

推

新田購物城近落馬洲 分流都唔洗 一鳩車哂去就得

迪迪尼係首選, 已封園無人, 有酒店餐廳, 可以停大量車, 有碼頭, 有鐵路比人入黎做野

唔值得俾佢地住咁靚嘅

推呀屌 個到最少人 又近中國 有阻嚇作用

好快connect 埋新田鄉

反正都冇人去

迪迪尼要俾醫護同香港人住, 其他送q晒去麥理浩

警校

啱啲醫護仲要送一世免費迪士尼加酒店飛

推呀

其實隔離黎講最理想既係離島